屌你老母 六合彩條女對波大到藍球咁

我屌

圖呢

等睇班伸手黨又屌無圖

KFCOFFEE

好囉 你自己討論哂佢囉

當樓主的帖文沒有圖片時：
不要說：我屌你老母無圖你開乜撚post
試著說：樓主，圖片能夠豐富帖文的內容

唔屌樓主住 你老母打左比我

圖or老母

3個鐘圖都冇張
你老母條隊排曬長龍屌到個閪都腫鳩埋喇不孝子

范文雅？